PC pubg

仲有冇人玩pubg

無，
入去大叫武漢肺炎係支那嘅，ok?

Me